有咩方法可以練多d講英文？

U grad之後都無咩機會講英文

反大灣區

落老蘭 / 請菲傭

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票

有冇其他方法

搵AO study group

去外國讀短期course

上網有啲行山group/ board game groups etc.都有外國人，可以試下join，e.g.